Hello friends from Tibet

ཧོང་ཀོང་པ་རྒྱམི་མིན

Nigeria says hi

ཐུགས་རྗེ་ཆེ་། བོད་མི་།

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!